[緊急]香港真係需要多啲笑波子咁嘅Youtuber

唔係飛機鳩文，希望可以睇晒佢

依家香港好多細路平時喺屋企冇嘢做都係睇YouTube
Youtube 都成為咗佢哋娛樂甚至係知識嘅來源
好似笑波子呢啲拍下兒童片
加上道德又唔敗壞嘅Youtuber買少見少
For兒童嘅粵語YouTube Channel 屈指可數
雖然啲片無厘頭又有啲低能
但起碼會教小朋友正確嘅價值觀
唔似Bob叔講嗰班網絡垃圾

以香港現況
如果第時真係玩大陸教師接手
新一代被中国化/小粉紅化得好利害
我暫時認為大陸始終唔會喺香港整大陸防火牆
因為一整真係斷晒資訊唔會再有外資

如果你覺得真係玩呢味
咁就叫殺雞取卵燒農場
冷戰2.0

咁乜都唔使討論了
你可以拉 上一頁

下面諗法係假設網絡仲開放的話

香港人嘅自由度未來幾年應該會大大減少
包括好多教育機構都唔俾講啲敏感話題
其中歷史教材一定刪改得好嚴重
幼稚園小學呢啲一定勁洗腦
教育呢一part好重要
中國有咁多小粉紅同老殘都係因為黨嘅洗腦教育
又禁晒網單方面接收信息

香港將來可能會強制推行愛國教育
但未至於要搞防火牆 被吸收單方面知識
應該仲有機會上Google接觸到正確嘅歷史同真相
但我都肯定班小朋友唔會咁正經走去搵啲咁嘅資料
所以如果真係想新一代救得幾多得幾多
保持正確香港人嘅價值觀
真係要多啲好似台灣「cheap」咁嘅YouTube頻道

當然內容最好簡單易明又卡通化
講吓啲低能笑話吸引小朋友注意

如果真係有人有心做
我相信我哋呢啲真香港人一定會籌旗夾錢
等你個YouTube Channel可以繼續運行
但係如果你一開頭扮有道德 點知係網絡垃圾
我哋一定有機會拉返你落嚟

你想嘅係有一個好大嘅團隊可以製作高質有趣動畫
或者搞下低能笑話 吸引佢哋注意
唔需要全部着重於教育
3成教育7成娛樂都已經好夠
最緊要個價值觀要正確

我認識一啲有小朋友嘅fd
佢哋啲細路笑波子又睇
大陸嗰啲戇鳩教育卡通都睇

光復香港 時代革命
可能有機會要留俾下一代做
但去到下一代之前 希望佢哋仲係清醒
秉承香港人嘅價值觀

同埋

呢個理想化嘅任務

交返畀國外定居嘅巴絲做其實比較安全
亦都唔會因為國安法被捕

蕭生不嬲有分享知識嫁啦

支持佢咪課比佢

當補習通識

仲記得611嘛？

整翻個YouTube版放學ICU

香城教育電視

認同係要多啲小朋友向既黃youtuber

借推

開關之後要搞黃色旅遊業！入黎諗下點連埋地區經濟一齊搞

契仔契女一個9歲一個6歲都up得出時事新聞
同串政府班官
全部多得笑波子
所以youtuber 既影響力真係唔講得笑

尊重波子哥哥

笑波子唔好投共呀

推

知唔知咩叫兒童節目？

波子呢排好落力請打手

整返d youtube既兒童節目

其實笑波子佢死佢事
我一啲都唔關心
只係唔想班新一代細細個就被国教

下你有冇聽嫁 蕭生有講童話

正確嘅價值觀就係要守法
由細到大都係咁教
現今社會年輕人守法意識太薄弱

笑波子有講時事?

有個叫Carl Ho 都幾好

笑波子只係一個例子

幫推

順便宣傳下

我哋出咗新片啦
今次世紀大作

成日諗住開個專攻小朋友既youtube channel

但自問又無咁既能耐

唯有希望多D有心人搞

我就就係唸住搞
結果觀眾全部唔係識既就係連登仔
完全冇小朋友睇
啲內容對大人黎講又未必話好吸引

小朋友只要有一個睇就會跟住睇

雖然我都唔識

可能畫下D卡通既片可能有意外收獲

又或者我見好多細佬都有玩Lego

可以試試用lego人仔拍下動畫

就算父母係藍絲唔比自己細路睇都無用

因為愈唔比睇既野就愈想睇

Btw加油巴打

我已經係度食緊屎，點解仲要制造多個人同我一齊食